[豬sir入]天晚熱狗對阿狗邊個輸左邊個退出連登

好嗎

和呢

你退出

不了我要十卜蔣囝

支持

和左我地一齊去膠登？

和就一齊番高登一年

你跟唔跟

我想番高登 重投牙祖懷抱

玩留

嘩屌

2&B

和左一齊返香討

我大佬柒公走左 我留係到都冇意思

七公是我最敬重的熱迷

比你留多一日
聽日好躝啦